覺唔覺施丹已經超越左雲加

阿仙奴入歐聯決賽果陣 施丹仲踢緊波😑

系

雲爺爺踢波果陣 第二次世界大戰都未打完tim

教皇馬個刻已經超越左啦

二戰結束嗰陣雲加都未出世
點踢波

雲加係前無古人，後無來者

Ching sick ball
G⚙️☁️➕

等有人講
十年後施丹仲教緊皇馬再講